香港政治教育傳媒方面已經成功完全赤化，下一步係咪網絡長城

香港政治教育傳媒方面已經成功完全赤化，下一步係咪網絡長城

下一步吸乾庫房先

社工法官 我信蕭生 佢好準

唔係一早搞掂咗？
社署ngo全部靠政府撥款
律政司瘋狂上訴

萬億大嶼一野搞掂

再用返香港人嘅錢對付返香港人

快啲全面啟動攬炒
我無 我要全部一齊無

香港封網就意味住中共打算閉關鎖國
而家香港水仲未抽乾，提前反枱太過蝕底
正路講係利益最大化搾乾左香港先
之後再侵略台灣打場翻版韓戰
無論武統成唔成功，習都會成為超越毛澤東嘅「偉人」
而且對中共嚟講戰時狀態冇外部阻力先係收割最佳時機